防疫措施真係好鳩, 冇人執法, 戇鳩先會驚

去市政大廈晚市,
門口個阿叔冇理過人, 所有人掂行掂過. 冇留名, 冇睇你掃安心上路
入面台台爆滿, 冇1.5米距離, 有5人一台
有狗上黎, 冇執法, 掂行掂過
去到10點, 依然仲有人未走.

人人都知所有法律只係用黎對付異見人士

咁有咩問題? 你想做篤灰撚報串?

信政府咪好似班支那廢老同藍屍咁？
做硬最底層